先達放機來講（唔係講IP）佢話睇下你部機先報價係咪有伏

今日問過三間兩間好好照報但我兩手空空
有一間話要見機先報宜家咩價都唔肯講

因為機係海鮮價

遲一個鍾可能差幾十蚊

你有現機肯報價既大機會係開個佢點都唔輸既價

Check下你部機有冇問題都要掛

就係價都未開點比佢CHECK
你話大家同意左價錢你CHECK完機冇問題先比錢都OK

on撚99 報個價都要check機
洗唔洗一齊排ir呀？

我只係想要現價大約咩位
我走開左番轉頭你比新價平幾十我都冇問題
不過佢話大約都冇得報架要有機先報

其實無影響
未見機開你100 見到機扣你20
見機開你80
佢無得輸架

咁佢講到原因扣咩先
新機未拆過既咁扣我去第二間賣平D都唔賣比佢

樓主賣全新機 ??咩牌子

小米A1
因為機PLAN所以要等佢送左貨先有得賣
下月送黎可能都跌兩三舊

有乜問題，開完價比你先check 你咪又屌佢壓價昆你

不良手法唔賣比佢
其他起碼冇機佢都開價
d人賣ip唔通逐部拆晒你先傾價錢

唔好賣囉